4-5K想買部notebook 求指路

budget 大約5K

一般玩下低階game 上網睇下片同埋文書用

打機玩到lol 中至中畫質，唔lag 就可以
最多閒時開下civilization 6

重量無乜所謂 唔多帶出街

請出招

Between，其實用樣價錢 買台機會唔會好尐?

利: 電腦白痴

唔多帶出街就砌機比較好 同樣價錢notebook效能差好多

巴打有冇推介

已經有芒

google 下其實已經有答案
我對砌機都只係略有所知所以費時獻醜啦

dell xps

4 5k買唔到啦
樓主唔係打機既話買notebook啦
起碼拎得出街 屋企又可以周圍用

4 5千買唔到notebook打lol 淨文書睇片就得。要打lol既notebook要7 8千。 但你5千可以整到部打到lol既台機

唔該巴打

如果出高登/黃金買會唔會好伏

唔伏既 但唔洗特登去買

咪撚柒伏人啦屌 7/8k先打到lol

7-8k 可以打到GTA 啦

其實lol 就真係唔使太高配置 反而civilization 會難推d
樓主話唔會成日攞出街所以我覺得砌機比較好
notebook無錯係方便攞出攞入 但如果唔係成日攞出去用 desktop 一定抵d，同埋mon 都大d，遲d upgrade 都方便d

thinkpad t460
教育商店賣緊$4500

呢個價錢打到機得Acer揀，不過你預佢一年貨仔。

Notebook唔好買HP 佢老母火都黎

4-5k desktop連芒都夠砌得好好，1060+i5-6500夠玩大部分遊戲。